\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[scaled=.90]{helvet}


%PAGE SETUP
\geometry{
a4paper,
total={150mm,237mm},
left=30mm,
top=30mm,
marginparwidth=0mm,
marginparsep=0mm
}
\setlength{\parskip}{6pt plus0pt minus0pt}
\thispagestyle{empty}


\begin{document}

%\begin{figure}
%\centering
%\includegraphics{./FRI/logo_FEUP.jpg}
%\end{figure}
\begin{center}
\includegraphics{./FRI/logo_FEUP.jpg}

\vspace{104pt}
\sffamily
{\bfseries\scshape\fontsize{26}{20}\selectfont
    Titulo Tese
}

\vspace{12pt}
{\fontsize{20}{20}\selectfont
 }

\vspace{67pt}
{\bfseries\scshape\fontsize{14}{20}\selectfont
    Nome
}

\vspace{67pt}
{\fontsize{11}{20}\selectfont
Dissertação submetida para satisfação parcial dos requisitos do grau de}

{\bfseries\scshape\fontsize{11}{20}\selectfont
Mestre em Engenharia Civil -- Especialização em Estruturas}

\vspace{67pt}
\noindent\rule{13cm}{0.4pt}

\vspace{-6pt}
{\fontsize{10}{20}\selectfont
    Orientador:
}

\vspace{62pt}
\noindent\rule{13cm}{0.4pt}

\vspace{-6pt}
{\fontsize{10}{20}\selectfont
    Coorientador:
}

\end{center}
\end{document}
